今日係二十一號

元朗七二一第十四個月
唔知大家仲記唔記得？

推

血的回憶

聽日22號
今日21號做咩？

熱門一個po都冇呀
大家仲記唔記得班狗點放仼啲垃圾鄉黑打香港人呀？

有隻狗負皮我
推

繼續推

光復香港

時代革命

七二一
唔見人

八三一
打死人

十月一
槍殺人

五大訴求
缺一不可